鎗火入面張耀揚(牙mike)究竟係咪鬼

UNDER卡士蘭定高雄

係佢報串，死火個幕得佢同啊來知